呢個ig幾過癮

佢得幾十個followers
仲要得幾個post
但唔知點解鳩禁左入去
佢打d野又幾特別
自己日日搭地鐵都唔覺眼

利申唔係打手，係既死全家